巴士站幾整估下

同1個站
例如日頭係正方面
夜晚行反方面
搞左的成個鐘

請指教
謝謝

Sorry , I don’t know what 7 you say

ps 搞左我成個鐘

你講乜尻

你有咩問題呀

你唔好同我講泰文啦

88X定74K

係咪泰文嚟㗎喎？

一個人呀

呢位師兄成日都講一半唔講一半然後請指教謝謝

你咩問題

一個鐘

係咪講緊 巴士同一個站同一條線 有兩個目的地？

仲有城巴N11

42

你係咪男人

樓主你有咩問題

你有禮貌喇

一個人

慢慢講啦大佬

多謝分享

88x?